兔子跳兔子舞 (binky) 🐰🌟🌟

兔子binky(跳兔子舞)是兔子最開心的狀態。當牠們binky 時，這是告訴你是一個好主人，代表牠很喜歡現時的環境和生活:

N.B.: 實在有太多主人遺棄兔子，主要原因是不理解兔子,覺得牠們悶不親近人。兔子是聰明、群體性動物。如果想養，可在兔友協會參觀然後領養，這裏有太多兔子需要一個家。詳情可去